趁未有辱警罪，集思廣益點樣可以安全辱警

已有巴打講過要非粗口鬧到佢哋懷疑人生, 但仲有D咩可以做到極盡羞辱？唔一定要喺佢哋面前做, 可以係拍片, 最緊要全身而退。Sorry呢一刻咩磚都拋唔出, 但希望可以引到D玉返嚟大家一齊做

會唔會係例如向紙板警淋屎呢D唔止言語嘅舉動?

做完會網上瘋傳甚至跟住做嘅事

推

淋肥料會話你襲擊佢

全民搶購手指餅, 啪斷一截po IG有冇得諗?

紙板都襲警? 總之任何象徵佢哋嘅嘢都得, 真係淋佢哋太大風險, 要大家都可以安全做係重點

SOR FOR閱讀FAIL，如果係象徵警賊嘅紙板梗係無問題，但要考慮返會唔會搞到個位置太臭

physical放塊板喺公眾地方都的確係難...但呢個齋網上做又唔夠impactful...

出示委任證買狗糧有折
有養狗嘅會唔會心動呢

我都有諗過有D咩可以動員香港仇警嘅狗主做D嘢, 如叫佢哋幫狗著制服
但好似未夠恥辱, 佢哋已被叫慣狗...

張柏芝張陳年閃卡相有冇得做?

負皮係覺得唔work? 定純粹5毛? 大家覺得唔work可直接屌7喎其實

貼張警察樣嘅貼紙落各區尿兜度有冇得諗？

等眾人嘅賓周描準佢地！

屌，冇撚錯就係呢d!!! 休班警當班警都要去廁所，冇撚得頂呀野田巴打！

舉無名指有冇得諗？

貼蕉sir
攞篤尿同佢相隻抽

呢個我見有其他人已表示會做，我覺得正嘅但可以再諗alternatives

斷估個休班警唔會咁有心機搣走張貼紙掛

買獅子狗同手指餅送俾警員
慰勞下佢地

廁所大邪氣，依家有有香港警察做門神，太好啦

整banner 寫住內有惡犬，遊行集會棟係佢地前面

正！執行上，係咪要過膠？一下feer爛好似唔夠眾志成成

有人唔做去做狗

我哋要做一個viral campaign，傳到藍絲狗狗家庭都睇到

應該要 印到好似尿兜啲膠墊咁，拮幾個窿擺落去

PVC防水貼紙

佢肯都一手尿，諗下都正

mean 到仆街

得！但可能要搵vendor做

係咪真係有得諗？我覺得手指餅被人掃晒會好有noise

呢個難度系數冇咁高

印埋係全港各個垃圾筒

都好，多眼位，女人都睇到

有冇可能張呢樣野變成好似之前咁既challenge

重有冇咩仆街idea?要佢哋衰過過街老鼠，全城唾棄！

我覺得如果好玩大家係會跟住做

新加坡一商場的男廁尿兜，全都印着一隻栩栩如生的小蒼蠅。有男士盛讚：「這就不會把尿射歪了，真是個好主意！」商場發言人解釋，蒼蠅圖案是由荷蘭阿姆斯特丹的斯希普霍爾機場率先使用，令男廁變乾淨，成功率達八成半。商場兩年前採用該設計，並安裝免沖水尿兜慳水，利用尿槽底部濾盒，將尿液與空氣隔開，密封氣味在濾盒，再過濾尿液中的沉澱物，然後才將尿液排入下水道。

洗鬼討論方法
夫人必自侮，然後人侮之

如果可能推到外國都有人玩應該好正

防水貼紙貼尿兜絕對有得做
要諗埋有d咩target女人嘅mean嘢

香港一商場的男廁尿兜，全都印着一隻栩栩如生的小黑警。有男士盛讚：「這就不會把尿射歪了，真是個好主意！」商場發言人解釋黑警圖案是由香港的香港國際機場率先使用，令男廁變乾淨，成功率達八成半。商場兩年前採用該設計，並安裝免沖水尿兜慳水，利用尿槽底部濾盒，將尿液與空氣隔開，密封氣味在濾盒，再過濾尿液中的沉澱物，然後才將尿液排入下水道。

佢地身份已經有辱佢自己，諷刺地叫「警察」就可以， 我們做人不要咁警察

有冇得同m巾扯上任何關係？